勿忘初衷：五大訴求，缺一不可！！！！

希望大家記得 區選只是支線
係加左一支強心針！！
但唔好當我地贏左！！仲好有長既路要行！
光復香港，時代革命